《怪奇物語》第三季播映時間確定

《怪奇物語》從 2016 年開播至今，儼然已經成為 Netflix 平台上最成功的作品之一，其有趣的世界觀、緊湊的節奏和復刻 80 年代的氛圍，精準的網羅各個族群，雖然 2018 年的萬聖節我們看不到全新一季，也深怕那些可愛的小朋友就這樣默默長大了，不過終於，《怪奇物語》第三季的播映時間隨著全新海報終於明朗！定於 2019 年美國國慶日 7 月 4 日假期，強攻院線市場！
《怪奇物語》第三季將繼續由麥特德弗（Matt Duffer）、羅斯德弗（Ross Duffer）兩兄弟打造，而演出卡司包括米莉芭比布朗（Millie Bobby Brown）、諾亞舒奈普（Noah Schnapp）、芬恩沃夫海德（Finn Wolfhard）、蓋登馬塔拉佐（Gaeten Matarazzo）、卡萊柏麥拉格林（Caleb McLaughlin）、薇諾娜芮德（Winona Ryder）、查理希頓（Charlie Heaton）、、娜塔莉亞戴爾（Natalia Dyer）、喬基瑞（Joe Keery）、莎迪辛克（Sadie Sink）等都將回歸。

千祈唔好爛

沒David harbour ?

咁耐

易呢墳

正

MAX 有得留低

Upside down

實有啦， 鐵膽黎

仲有半年